估唔到今時今日仲有人寫情信

你寫定收？

睇左求情信

收

條友樣衰 樓主嫌棄
此po已完

我邊有嫌棄 係估唔到2020年仲用情信

下好浪漫wo
估唔到你今時今日先收到一封